【突發】 國難五金割蓆及遣散聲明

割蓆及遣散聲明
由即日起，除我及法律顧問以外，所有員工經已遣散，如有任何人士借用國難五金之名義與其他人溝通及協商，請務必向本人聯絡核實求證。

國難五金 腦細
光復元年十一月二十九日
#有咩野就入我數
#我得閒先再請過

希望佢地以後唔好出黎

國難五金成日都彈出彈入

6月到而家彈出彈入咗幾多次

應該係佢哋內部有人自己借國難五金個名出嚟做嘢

無跟得太貼 介唔介意講下咩事

真係當正自己係大台

不了 我道氣未下

好鬼

熱狗係咁㗎啦，第一次咩

腦細係李政熙

前熱狗

好多手足既個人資料係狗到

前
search李政熙

連登分化攻擊真係好犀利，一味係到插。又唔講佢散盡貨救poly手足。

又發咩脾氣呀？仲煩過我個女。。。。

又唔撚係發你哋脾氣 關你哋咩事

睇留言比例 泛民打手係64黃金比

靜啦五毛 block咗你好耐

國難五金都做過好多野幫手。都係同路人，唔好互相攻擊啦

割爛五金

連登仔成日差猜度人哋
可能保護員工呢
一味攻擊熱血公民 真嘔心

佢覺得啲音響係免費嘅先好笑

泛民單日幫手籌左1200萬，攤分返民陣少少音響費用都要屌 .....

成日彈出彈入好9煩

who fuckin care

btw有無連登仔想玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

煩膠黎條友

改名做國難五毛喇

係咪畀人搞呀

你地班連登冷氣軍師收皮啦
國難幫左幾多人你知唔知啊？
學生免費拿幾多神裝你又知唔知啊？
救中大救poly
用左咁撚多錢幫學生
比你班門都無出過既屌到一文不值

如果前熱9 改過，大把人俾機會。一開始大家都接受，有人知，有人唔知佢既背景，從1無人提。唔似而家咁一提佢個名就屌前熱狗。但熱狗底始終不變，做事唔慣切始終，時而熱心時而放棄，而家抗爭，唔可以心情好開鋪，心情唔好閂門大吉。大家都無佢既資金來源，一個原本俾政府告到失業既人，可以有錢開鋪。

見人屌自己咪屌埋一份

從前五金還沒有爛，割得多了就成了爛五金，割爛五金

唔係話佢哋冇功勞

但個格仲煩過港女

拉啦

本國難家書累撚到幾多手足比狗上門拘捕

佢地講左家書無敏感資料
有資料果部手機送撚左去美國
咪撚為屌而屌

啱呀

同老豆搵仔一鳩樣，做到少少野就出嚟扮大台
郁啲就發脾氣話你地唔再XXX我就唔做野咪撚做囉，場運動唔會冇咗邊個唔得架

咁本野其實有咩資料

你睇清楚先屌啦

雖然佢係付出好多
但我好唔鍾意佢俾我個種 「因為我做左好多所以唯我獨尊」嘅感覺

收皮

今次好明顯國難內部有問題
撚有發你哋脾氣咩

國難家書比狗叨左單野應該大量手足奶野
做決定前唔思考

係

成班分化撚

一睇block list 就知

啱啱瞓醒？之前試過好撚多次啦

121尖沙咀見

無可否認佢真係幫左好多人, 佢格衰佢既事
屌果班你地自己問心有無做過 d
香港人加油? 香港人反抗? 10點鳩叫? 我好嬲?

唔該唔好再分化啦
你唔鍾意佢都唔好抹殺佢做既野
而家唔係叫你同佢過人世

真 勁多分化撚

泛民打手全面進場

咁咪即係對人唔對事
今次關咩事

不分化

各自修行

煩西 好行唔送

懶大台

我連佢地係邊個都唔知，點對人
我只係講佢地往績

岩 食屎啦佢地

執左佢啦！搞抗爭都咁多私心。

我都好唔中意佢成撚日恃住幫手足想做大台feel，但解散有可能內部出現問題/其他原因，可能都係費事唔牽連好多人，睇定d先啦好無

今次又做咩發脾氣呀

幫前線咁多都要喺連登俾人屌
分化垃圾post
拉

佢地真係好早起身⋯

痴線，真係勁多網軍

又玩誅心論
淨睇事實，邊個幫到手足 俾到裝備就要支持

佢話有咩就入佢數 會唔會有其他意思

朝早好多5毛分化撚

人地上前線送文具嗰陣你地去晒邊？

好明顯依家係發生左某d事而解散，剩返「律師團隊」

腦細一個人揹晒上身呀你班冷氣軍師

有幾多？ 有冇post

又黎
幾廿歲人仲咁撚on9

呢單真係痴撚綫

會唔會過幾日又話復出呃like架

咩啊，唔係講緊因爲有狗係咁煩佢地d員工 所以為咗保護佢地而出呢個聲明咩

又喺到鳩屌

利申返覺得國難好怨婦，廢事比人屈我打手

我都覺得要公道啲
雖然我好撚憎熱狗
佢檔嘢真係幫到手
真係要俾返啲功勞佢

不過自從覺得自己紅咗之後
真係好撚煩

呢啲係典型嘅熱狗性格
係自大同自卑之間穿梭迴旋

要，佢9號100萬遊行果時已經籌左一舊錢，只落民陣袋，攪612基金就唔應該

有無資料睇下 表達下個人意見啫呀嘛

大佬啊，長開舖日日有狗上門好好玩? 賣裝其實唔易

呢個post除左成日彈出彈入嘅國難五金係一個笑點之外
另外一個笑點就係有班傻鳩有被害妄想症,只要一聽到d唔啱聽嘅說話又話有網軍殺到

無跟車，請問國難點割蓆？點出賣手足？

之前叫人打FA都係因為佢係阻膠，我無記錯？
跟開車無記錯之前荃灣手足比人斬斷手腳筋係因為阻膠保護黑社會，所以都唔算係咩啦

唔好再分化啦 國難付出左幾多唔通又同你地講咩
大家各有各做囉 人地老馮咁幫手足咩

咁個咩國難小公主去左邊

612人道支援基金成立於2019年6月15日

其實國難五金本身就係一個分化嘅源頭

熱狗

其實我地係唔係要正面啲，佢幫過我地好多

其實係好多謝佢付出過錢精神時間
但佢啲態度真係好惡頂所以先搞到呢到一堆人唔撚中意佢 網咩軍姐 FB谷都有好多人屌佢啦
（btw我覺得老豆搵仔好好多 唔明點解要拎老豆黎同佢比）

我都覺，好過冷氣軍屍

搵貨邊有咁易，係口賤啲啫
但願意都係想手足安全

大佬，你知唔知搞一次大遊行要幾多錢？

人哋咪講咗616 ，已經係赤字（除非你質疑人哋條數啫）

但係616遊行，所有泛民包括民陣自己都唔籌款，全力幫612基金，成功籌到 1200 萬，所以事前協議左佢哋分擔 20 萬音響數，呢個根本就係籌款嘅成本，真係唔知有乜嘢好屌

咁樣亂屌，下次又有人搞乜嘅基金，邊度有人肯幫手？顧掂自己得啦？個個都自私咁諗嘅話，根本就搞唔成任何運動

佢地都唔知用左幾多貨去幫我地前線...唉

知呀,但佢彈出彈入又成日失常真係好笑吖嘛

6月9號100萬人遊行，民陣已經話自己攪遊行要錢，拎左個籌款箱出黎幫自己籌錢，5點幾果時個個箱都爆到9彩既啦

6月16號200萬人遊行又籌錢，話係做612人道基金。咁佢音響錢就唔應該係612道拎。

其實大家係冇留意定冇出過遊行?

我一路都唔明點解佢地要咁張揚開鋪
肯出錢出力係件好事
但咁張揚只會日日引狗上身

其實有無人諗過
佢係保緊其他人?

佢係小學雞
但俾著我
真唔敢咁高調做咁多野
佢堅幫左好多人

彈出又彈入佢到底想點？

拉啦 咁都上熱門

6月9號遊行又係零成本？

6月9號有幾多個籌款箱係屬於民陣，究竟你有冇去過遊行

其實民陣咪解釋咗
佢哋嘅財政不嬲都係好緊張
五六月多次遊行
根本就係意料之外
儲備一早用晒
6月9日遊行籌款，籌返嚟嘅錢，唔使俾6月9日或以前嘅成本架？
依家唔係講緊應唔應該嘅問題，而家係有20萬嘅數要找，民陣冇錢俾，你又覺得616基金唔應該俾，咁係唔係搵你找數？

滾啦垃圾以為無左邊個唔得 仲有咪撚偷炭治郎張圖啦影撚衰哂

2019版香蕉奶

你咁支持佢地梗係搵你俾啦

連登分化撚多到

有幾可見藍絲會咁樣互屌

Agger

對家火力全開分化

睇內文諗下咩意思先啦
係又屌唔係又屌
人地出過幾千套文具啊
你仲做緊軍師屌人咋柒頭皮
其實佢同你呢啲盲屌撚冇乜分別
要割之前諗下自己先啦

係我理解有問題定咩？佢呢篇野唔係純粹應該廢事比人拎佢個朵去搞其他野？
雖然佢地有時係幾煩，但認真佢地都幫左好多細路，同路人黎

成撚日彈出彈入，成個細路仔咁

睇得自己太重

呢個post一開 個個留言都睇唔到咁滯
全部早就block9曬

怨婦五金

我理解呢段割蓆聲明既意思係
有咩就搞鳩佢，唔好郁其他人喎

不過我就見到有幾個ac 別有用心，瘋狂吹風分化推post咁囉

我出咗力架啦（錢都有俾）
次次幫612籌款嘅遊行
我都有幫手
係要由朝要做到晚（運輸丶開檔丶籌款丶收檔丶數錢）
有次仲淋咗半日雨
所有成本亦係我哋自己出，我問心無愧㗎

講好核彈都唔割

係咁屌國難想佢執笠，到底會係咩人？

唔割啦⋯⋯

區選大家連熱狗都肯含
點解會融唔落呢隻真係有出力既前熱狗？
我唔明把尺係邊

熱狗叫人區選投建制呢d先係真出賣群眾既私怨撚

狼來了

我遊行同錢都有俾，但講真民陣要20萬錢攪音響，開個Post，是但眾籌下，1日內都香港人籌到俾你既既錢，唔好係612道出，人情還人情，數目要分明。

今次堅係做得唔好，令原本支持佢既人都覺得食緊人血饅頭。不完美可改善。

死煩膠，成日搏出位，郁d就燥底又加價呢樣果樣，又威脅唔賣，成個小學雞咁

咪就係家書 冇啦

今次係有人攞國難個名去呃錢 所以先唯有炒晒所有人自己做返 關其他人咩事?我唔覺係發脾氣喎

有人攞國難個名呃錢 唯有炒晒所有人等佢自己做 等冇人可以用國難個名去呃人

有位巴打好似同國難有仇咁
少左個同路人

你地班5毛好撚煩
個個手足都知國難五金點幫盡大家
甚至poly戰 散盡曬貨俾手足
無人會俾你地分化到！

今次唔同以前喎 係有人用國難名義呃錢 所以先炒人等自己一個人做返 你又唔睇咩事 有係為屌而屌

次次都係嗰招，先扮friend然後玩分化，當香港人傻

真 上面有人話佢同老豆搵仔一樣我都無限個問號

多謝 國難五金 ，多謝你嘅付出同幫忙，我一定唔會割你

其實唔理佢咪得
根本唔使為左佢拗黎拗去
佢又唔係咩大台

佢幫手，歡迎
要離開，好行

國難五狗

近期班熱狗想發爛？
泛民大勝又唔like，建制贏就屌你班左膠唔出嚟
本土又無乜人力，佢哋想點？

熱狗係咁上下，好正路

有講漏
仲話連登無資格批評佢

呢班人極嘔心

死撚開啦 國難狗

咁佢講得啱喎

佢一早講過所有政權同埋機構都會腐敗包括自己

所以佢好耐之前已經提議人人都可以做國難五金好可惜香港人依賴慣一樣嘢

我有d 唔信，大家都知，教主只會問人攞錢。除左9 達外，無人搵到教主笨

一早block左書面語五毛 人如其名

老豆搵仔仲好笑，成班外國睇戲撚做下網上軍師就以為自己號令天下
實體抗爭？sorry人在外國不了

關人撚事咩熱狗五金

個障見人唱奏就笑咗，老細底都唔起下

多謝國難曾經付出過 我地冇當過你condom
只係和而不同 實在難再為伍
願你係另一邊山腳
肯同我地繼續一齊各自努力 感謝

一個中二公主病既男人

以後唔好再出嚟就得

最撚仆街係救POLY果日不停吹話全港勇武喺晒入面，係咁叫人出去

點知原來救完自己友出嚟就話「報捷」

拉

區選完就走

同意呀，我一早知李生開，無出聲呀。佢開頭好正路，係有一日開始鬧人，各有各做。成日拎612 黎講啫。我希望佢貫徹始終呀。好好地做生意。我知佢成日俾人查，但問題係佢宣傳時可以低調d. 改名低調d

自己友咪吹人救 其他手足wfc

成個post都五毛黎搞分化

俾人查唔開門應該無人會怪責既

又係你呢隻熱狗

佢之前講到手足乞衣咁
唔撚捐咪唔好捐囉
下下要脅咁 佢俾狗搞？
佢自己又鐘意咁撚高調 有撚計？
大撚把無名人捐啦 靜靜地做啦
佢想出名想做kol 仲話考慮選區議員
食屎啦
唔割？ 佢自己就最撚鐘意割同分化呀
話唔好再阻佢𠝹票呀 講粗口果種呀
仲話連登仔冇資格話佢

熱狗真係好撚鞋頂

但無可否應
對狗黎講, 最有阻嚇力係起底
睇下政府為被起底狗做幾多野

ching 我跟唔哂，佢點出賣人我唔知。但係希望佢成熟d, 唔好咁激動。有困難可以出聲。我知一講佢係前熱狗實有人唔鐘意。但只有睇返佢既過去，唔難明白，佢點解咁反覆(情緒)

Hi $0.5
起我底啦

Hi 熱狗
起我底啦

bye, 終於唔駛睇佢彈出彈入扮大台

Bad news sell
無人會記得手足既好
一出事就淨係識割
連登係咁 我無抱持過希望
熱狗幾多年企出黎我唔數啦
一定唔夠連登仔年資高
連登仔個個社運年資～10年
Poly出事 即割
Tommy屌人 又割
Gphone放監前 割左先！
That’s why我咁欣賞連登仔
個思維永遠都係 屌左自己友先！
：「黃絲都要有判斷能力囉。」
咁我寧願做 人一黃，腦便殘。

感謝

你做冷氣軍師都好好笑
仲好嘔心

連登已經比人滲透得好勁
國難五金都插 真係痴l線

黑色五毛警告

想講全港勇武前一個星期有好多都比佢地捉左鬼
利申 攻城前幾日入過去想幫手，比人話係白衫督察，嬲到笑直接掉頭走

佢地估個個係鳩硬sir咩

起完都冇人夠膽做野

睇連登多真係睇撚壞腦
分化撚泛民打手多到

煩撚過屎屌你老味

大陸條水斷左

喺612基金攞錢埋遊行單都唔屌得？
搞遊行搞咗咁撚多年食咗咁耐人血饅頭都要喺基金度攞錢填數？

之前比狗搞都係直接開po 講

熱狗唔意外

你條五毛 做過d乜？

唔多唔少俾狗同啲屋企人有心理壓力
依一部份就係老豆搵仔既功勞
要有物理傷害就係大家既任務

人哋成副身家攞出嚟幫前線都要畀你哋笑佢割佢蓆
重話要發展黃色經濟圈？

開post既 五毛黎
黎分化 唔洗認真
講真 如果唔係五毛 但比班五毛影響到既話 真心要檢討...
國難五金做到咁盡 值得尊重

你咪撚睇佢啲post咪得
又要睇又要屌，你不如屌樓主係唔係都開post煩住你啦

唔怪得而家唔叫連登叫鬼登
五毛割席分化多撚到成個post都係

又做咩？日日發俾氣，真係好撚煩

人與人偶有磨擦，屌完就算
不割

要走請便
要返黎歡迎
但係唔好妄想威脅人做任何野
係咁多
呢場運動既精髓就係無大台

人地成俯身家投放運動 香港人吾好咁mean先

好懷疑你班傻鳩有冇睇內文，定係唔撚識字，定係閱讀理解零分

呢間野好撚煩
成日搏存在感

好撚煩
唔想知呀

唔洗理佢地啦
仲玻璃心過強國人
佢地根本唔係同路人
借香港有難賺我地錢炸

佢有無攞啲錢幫poly仔打官司，有嘅話都算係咁啦，無追開

連登多冷軍

起碼都有幾個月幫好多手足

根本好common sense
見到佢叫人咩寫紙仔手留tg就知道鬼啦

走啦 無水cap架啦

終於收皮

要杯葛下大台撚

廢事下面班經理比人搞姐

五年前輸乜 大家係咪唔記得？
國難今次出哂力 散貨支援抗爭

過程總有不足錯誤地方
但我地面對嘅係黨國機器 全球最大黑社會
我地無本錢玩分化

記住: United We Stand, Divided We Fall

永不割蓆

感謝貢獻

熱狗不嬲私怨大於一切

你想點呀

一睇到連登有國難post就知道五毛出動企兩邊分化

成個post都係5毛

唔講佢鳩up d乜
但去親佢鋪頭 見你係學生真係10蚊個豬嘴5蚊個眼罩咁塞比你

我同一班隊友都係靠佢先齊到裝

講真 比起做實事但亂講野既人
我更討厭得把口但乜都唔做

On9 香港人永遠只係識屌人做得幾差 唔撚講下佢幫過幾多

終於收皮，睇到佢出現就覺得好煩，成日打正賣裝名義去乜乜乜，自己又唔係前線，以為自己好偉大

攞身家出嚟買晒裝畀前線叫做賺你錢
出post希望冇人借國難個名呃手足就畀你哋屌佢彈出彈入
咁樣就唔係同路人，你唔好再cheap啲

痴撚線 人地真係用自己錢啵幫手 都仲要屌人地 上面成日話人地當自己係大台 你地連登仔咪一樣當自己大台周圍屌人

連登真係泛民FANS CLUB
李政熙離開左熱狗都唔知幾多年
都仲話佢係熱狗

今次第幾次

點止, 82 就差唔多

關唔關尋日理大搜證事
呢度咁撚多分化撚，睇黎popo好撚憎佢地賣野
無佢地d gear，𡃁仔出去爆撚晒頭，冷氣軍師

btw，唔好用爛割蓆呢個字，割乜春
講後會有期咪算撚數

連登仔睇唔順眼就會屌人死熱狗㗎啦
第一日上連登咩

就算有做得唔好又點?
點解唔提人地冒住每次比狗咬既風險開鋪出貨?
手足兩隻字唔係輸打贏要, 分化撚死撚開

拉

但佢熱狗本性表露無遺，點睇

請問啲捐款用晒未？定佢地分晒

被熱狗真係萬能KEY

屌 on撚9 一開始都幾欣賞佢平賣裝比學生哥手足，但之後成班細路仔咁小小野唔啱心水又要哄又盛，彈黎彈去，老老柒柒依家小學生去旅行去玩啊？
屌你老母有咩唔啱唔著咪完左比你慢慢屌囉，次次開戰前先黎m 真係好影響士氣

人地平價賣裝備比學生, 今日火速比泛民連登仔割席, 點睇

一個post搵幾條分化撚講幾句就變到泛民熱狗互咬

分化就係咁易

佢平賣裝備，我欣賞佢，呢樣係一件事。
但成日緊急關頭屌黎屌去又彈出彈入，又話私了FA，成個小學雞咁發脾氣咁又係另一件事。

人哋鍾意咪開鋪，唔鍾意咪唔開囉
喺Facebook交代下有咩問題呀？見手足唔好亂信啲攞國難個名搵佢嘅人有咩問題呀？
咁又畀你哋屌彈出彈入，覺得煩咪唔好睇佢啲Facebook post囉，覺得煩你唔屌樓主雞毛蒜皮嘅嘢都開post小事化大？
成班都戇鳩鳩

梗係無post，因爲個個都得個講字
泛民而家要界死香港呢個最後嘅本土派，打手空前咁多，一人一句屈都屈死你

點都好佢係有付出過，感謝

煩過老母個西

熱狗真係屌你老母 日日分化 依家仲割蓆 走啦 你地同呢個時勢脱節

一日熱狗, 一世熱狗
有個基因係度好難變

佢係咪熱狗組織？講野同做野既方式勁似

睇咗內文未呀盲屌撚

咁區諾軒都前民主黨員啦

係咪我平賣裝就可以屌你地

佢條垃圾D post成日比人推上熱門
都on9既

我好民主既

一日熱狗,一世熱狗
早左幾多柒事害手足
有冇咁著數?
一句退熱就冇事呀

試吓replace熱狗做泛民
好似make sense啲

其實佢賣7倍
有無人買？
(好似話有啲家長會當贖罪券咁買...)

網上有大班臥底分化L，大家小心。

懶音

淨係攞個名嚟雜誌呃錢已經夠嚴重啦

好煩

但係又咁講
好彩你走左

全港勇武一舖清袋
咁真係好大鑊

想知道老豆搵仔啲氯氣彈掉哂去邊？

利申 藍絲入去打學生only

光復香港之心不死

佢有啲po又講得幾啱
不過下面班on9仔成日sir前sir後膠化曬啫

佔領呢家野真係咪再搞
香港人未有條件可以做一個可持續嘅佔領區
剩係出入都搞到一鑊泡

躝啦

我覺得老闆暫時停左先係對大家都好
遲下重新出發啦! 加油!

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

其實一開始都幾撐佢
但後尾開始覺得呢條友係咪精精病
成日分化都算，仲成日今日講完野聽日當冇左件事
唔知熱狗本質係咁定係佢個人問題

嗰個咪英雄主義又搶case又亂屌人嗰fa囉
連登一邊屌扮英雄fa
一邊又屌話佢嘅國難五金
好難捉摸啊

連登仔咪揭發有D鳩屎FA囉，你估佢嬲鳩晒所有FA咩!
佢份人係咁唔好老脾架啦!

依家佢又唔係派裝
你估佢無賺咩?

Can’t agree more

熱狗早走早著啦仆街

啱

好怨婦

國難收皮啦

熱狗又入侵連登幫人改名起朵
乜撚野泛民連登
你咁標籤人已經係割既一種啦
總之唔想連登變到好似高登咁就記住
熱狗不了

國難五金都做過好多野幫手。都係同路人
好兄弟，多謝國難五金

分化狗又開工

熱狗從來唔係同路人, 係中共同黨

次次連登一開國難post就知有幾多係冷氣軍師
連出面發生緊啲咩都唔知 唉

雖然柒過，但做過嘢
可改善，咪再咁小氣

佢係前熱狗，fb都講過唔鐘意佢地

你自己唔知前因後果就摺撚埋啦

中二病

唔比屌國難熱狗架
人地同熱狗鬧左交就唔係熱狗黎架喇

個po好鬼 超多人屌國難。。

好多時人都只係會記得仇恨 負面嘅嘢 唔會記得人地做得好嘅嘢

中肯

#hehedog

都唔知有咩好屌
人地開po提你地唔好俾人呃
又冇屌邊個

人哋攞份身家出嚟支援前線
冷氣軍師冇任何譴責佢嘅資格

[全世界入]國難話要鶳FA喎

割612 叫人私了FA 因為一小部分FA做得唔好唔賣嘢比所有FA
又搞投票話要挑戰岑子傑或者長毛
上面話分化撚嗰堆睇清楚邊個係真正分化撚未

腦生草啊？ 籌錢救手足但用黎買音響唔撚抵屌啊？

咁今次係唔係啊 唔係就收嗲啦冷氣分化撚 我屌你老母啊對人唔對事